根據走勢，今日應該冇新增個案

疫情正式完結

鋪路開考dse
亦都可以順便吹噓支那兩句

同意